生得矮既人係咪都係細個夜訓？

我父母唔高，米七都冇
而且我直至中學畢業之前都係乜運動都冇做，就係早訓+訓得多，而家有米八

基因問題 唔關瞓唔瞓得早事

一出世就植物人咪生到成棵樹咁

巴打係短賓周矮仔？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(曱甴#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(曱甴#240250)已經自認賤賊

身高係基因決定，除非你營養不足先會生唔到去你應有高度

冇營養

巴打又係短鳩矮仔？

搵啲泥埋左佢

小學夜訓 中學早訓
最尾173

所以你認為生得高嘅原因係"早訓+訓得多"？
如果咁簡單，科學一早有結論

唔係，我屋企人細個10點訓，米7都無

係，得半cm

巴打又係短鳩？

你每日幾多次大便？

我覺得有d關事，
d人成日話夜晚先係身體成長既時間

巴打有無後悔？

Dse 前十半就訓
冇米7

但皮膚好好

2-3次

你條撚幾長？

小學早訓 中學夜訓 好撚矮 同父母一樣高

去得多先高
矮就兩三日先一次

搵d米八巴打入黎分享下

咁都關事？

我都係 小學中學都訓好多 放假又鍾意訓
屋企人好矮 160 我果178係訓返黎 好慶幸自己鍾意訓教

屌你 地鐵微左出尼呀 DLLM

營養好就會高架啦

我返學都訓

問下上面班矮仔

做gym都要食訓操先長肉啦

你都叫矮㗎啦！你老豆老母個矮
我地連登仔個個都米九兩米

由細到大都夜訓
181

夜瞓唔夠瞓同營養不足都好有關

我屌你老母唔計

真

我自己問過我啲高妹高仔朋友，全部都係咁
矮就一定經常無得去

185
中三四前都12點前訓

夜訓左覺得代謝好差
易攰 易肥 皮膚差

睡公主應該巨人化

比人打到塊臉痛 笑死

又叫人分享 又屌人老母
btw 中學有打籃球
跳多啲 可能有用？

矮樹

營養+休息佔2成左右
主要都係睇基因

睡覺同暈左係兩回事

基因定左range, 早瞓可以係range 內提升

飲食好大影響
蛋白質

屌你個閪
搞到我噴飯

應該係你親生呀爸好高

細個要瞓好多
中學時瞓唔夠
會第朝起唔到身請病假
米八七

以前條女個妹日日打籃球好矮
我地兩個由細到大返屋企就訓晏覺 又早訓
我都係矮
但佢幾高有167

唔怪得叫植物人